午餐哥 好溫功課 咪淨係掛住抗爭

最弊肥佬左無陰功咯，同學亦愛莫能助。

(肥佬左無陰功咯，同學亦愛莫能助)

午餐哥，好咪書咯，咪日夜掛住送車，
顧住十幾單，屌狗喎，面懵懵一肚火。

(十幾單，屌狗喎，面懵懵一肚火)

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

d音幾岩
9/10

樓豬谷左成晚終於射得出

開狗竇po啲尾數仲未收齊

你up緊咩

冇人迫你開

回錯左呢個垃圾post

學生哥 好溫功課 咪夜顧住放火